［ 尋人 ］頭先喺大圍火車站嘅入

你好得意 可唔可以pm我

no

我

你著咩衫

經過

佢往紅磡

閘內

矮矮地既？

多謝

有啲遠 唔知幾高

唔洗客氣

形容下
可能我識

find me?

戴眼鏡

你著咩衫？

叫我？

可能係？

我黎

真係？

pmed

你琴日著咩衫